d女望住高大男個種眼神，真係呃唔到人

講真
如果你有六呎
甚至六呎一二
根本唔驚d女走左去
係d女驚冇左你
揾唔返同樣高
今生今世
其中一樣遺憾
係自己唔夠高
就算你俾到幸福人
都俾唔到
同高大男一齊個種幸福感覺人
戴住冷帽
趷高餵高大男食番薯
新年倒數
俾高大男攬實
保護你
身邊d人
醉酒佬
係度熙來攘往
你就係高大男懷內
取暖
定左格咁
打側身望住街上d人
望住個世界
望住空氣
但你知你世界內
有冇呢d野
有冇其他人
甚至有冇自己
已經唔重要
攬住高大男個下
你一切需要已經被滿足
好似忽然間
原來呢一刻
就係自己一直想要既野
可惜自己唔係高大
永遠俾唔到呢種感覺d女
就算有錢
就算細心
就算付出幾多
有d野唔係就唔係
每人都有自己位置
講真
其實自己係知
肯唔肯面對
又係另一件事
自信定自卑
或者唔係自己或者人地賦予
眼神最坦白
身體語言從來都係最老實
唔好話人地
有時自己知自己事
自己都收左皮先
為既就係留返些少尊嚴
情願自己痛
都唔想呃完自己
由呢個世界
由其他人黎揭穿
到時仲痛

咁王祖藍點計？

樓主你係咪失戀？

樓主幾多呎？

潮文

高有乜巧

做駁骨手術囉，真係work

樓主個po幾多呎

樓主are u ok

樓豬你冷靜少少
照下鏡 望下銀行本薄仔
世上總需要你le種廢人

好耐冇見 樓主